AirPods Pro香港售價公開！主動抗噪唔使2000蚊就買到，好抵呀！

主動抗噪+花灑🚿設計=嘈雜環境都傾到電話

唔使2000蚊就有，真香

你老母就香

電子垃圾
2000洗撚用佢

你屌過嚟？

「真香」係蝗語

可以繼續用 AirPods 2

用耳筒，唔用蝗語耳機，抵讚

今次定價咁有良心

Pixel 咁細電就真係電子垃圾啦，android 機只係只買三叔

慢慢玩360啦傻鳩

呢個價又真係唔錯少見

得送貨？

果兩舊膠唔見咗，咁就兩千蚊

sony 隻wf1000xm3都1890
airpods pro差唔多性能仲加埋防水
$2000ok啦

360只係用佢個資料庫嚟掃啲支那毒，成個app都係三叔寫嘅，鳩少陣啦，個app除咗360仲有用mcafee

其實市面上有幾多款anc
咪得佢同sony，sony啲聲奇怪，連接垃圾都賣1k9
airpod真心算平，但係通話同低延遲已經贏曬，唔講功能，品牌都好過sony，仲要功能都贏

花灑柄仲短咗，冇咁柒，如果通話質素保持不變，抵買

不過用蝗字

Pixel仲要年年抄iPhone 設計，真係an機恥辱嚟

買咗請揮手

如果你再繼續質疑apple奶共，我就質疑google奶共嚟「反駁」你

By Apple精神CEO&股東

除咗減噪有咩特別

點整

How abt this?

共產黨係不當字眼
但光復香港就唔係

唔想加入an俠i dog大戰 鬥左咁多年唔悶咩

呢個就係蝗字喇

你就嚟香

點建你個存儲無事

設定做中文（台灣）

唔用Libratone ?

我次次都鍾意釣啲an俠同idog齊齊入嚟幫我推post

冇字眼審查，算佢啦

睇下啦

【正視聽：反思行動數量】

唔該晒幫我講埋

咩係咩意思
對唔住
唔撚識蝗語

共產黨, 毛澤東都係不當字眼, 平反六四嗰啲又冇事, 你叫14億支那人情何以堪

Order 啦仲問？

用緊1000xm3 唔知買唔買好

「行動post」新死線->升級計劃書

最新完整企劃
大意：11.2 晚上係政府出賣黑警嘅死線，做唔到就11.3 升級
幫手推一下啦唔該

買左

打小熊維尼個名唔得

Apple care有無用？

得白色

有多色係流料？

變左入耳式？

如果你鍾意搭緊車、嘈雜環境傾電話咪買囉

否則只要個主動抗噪冇必要買花灑設計

屌，夜麻麻笑出聲

大家會刻咩字

如果唔入耳又漏音，點做主動抗噪

毛澤東鄧小平周恩來都出唔到, 反而趙紫陽冇問題, 今次apple

對1000xm3 都做到降噪
差個防水同apple自家晶片

Airpods 2 表示無吸引力去換

721 831 101

屌你老母 用埋啲蝗語

即屌

H1 已經屌打其他耳機

黑色呢？？
想問係咪要升到ios13先用到個降噪？

H1有咩特別？

AP2 有冇得TRADE IN

諗左幾秒...唔係有黑色咩...最後都買左

冇其他色？

ap2無線盒用家表示屌你老母

AirPods+ Powerbeats pro + AirPods pro

香你個老母 返鄰國啦

香你老母

一個月前買左sony想換

AirPod pro 同 powerbeast pro 邊樣好？

ios13 beta?

聽我個fd講sony都成日斷線

又話有黑色

13.2會無晒啲簡體

香乜撚嘢呀支那畜

Airpod跟apple野好方便
用sony連又煩 轉機又煩

未出

AirPods 用左1年就半死啦 ，所以買得過

我個AIRPOD 入面有D污租野整唔甩

大家係點清潔?

試過用blue tape 唔得

Sony隻野 除左第一次連
其實有乜麻煩？

啱啱出咗

有咩新野

有得trade 即換pro

可以傾電話嚟樣野屌打

想買
但係個beatsx仲未收皮

Powerbeats pro 真係做運動個陣先會用 平時好小用

傻鳩？

冇delay真係幾屈機

你就真係傻鳩

屌岩岩先買左sony 仆街

冇黑色

APPLECARE 必買, 兩年內粒電實打柴

你不如檢查下先啦

咁AirPods/pro做運動會唔會跌

更新緊

屌，隻powerbeats pro 買左一陣咋

唔做運動 都成日鬆

我beta

有無得後加
頭先落單無加埋

cut 單

柒到開花, 我係你就即刻深潛算喇

渣㗎

我一早享受完啦契弟，冇咩分別

你㩒埋儲存先啦

試過儲存到

唔比印既你打上去已經出紅色感嘆號
例如：習近平

啱啱想cut點知已經準備出貨中係咪要落士多先可以加翻個applecare

係

屌哂你班仆街 不推文啦

繼續冇黑色

可以入SERIAL買, 或者落鋪買

我都唔知一開機就有聲Bluetooth is connected

見佢呢到咁寫以為要落士多買唔該晒ching

加一 刻左執到請聯絡（手機號碼）搵返我

執到請聯絡（手機號碼）

早幾個月先買左pbp 情何以堪

留名等睇walk-in

音色同隔音sony 屌打啦

Sony 降噪同 apple 比？ 唔好玩嘢啦

轉其他機(mac/ipad/win10 PC)要手動連

收音呢？

Sony is the best.

有無得walk-in 買？

sony 有環境聲過濾

降噪應該點都未去到Sony級數
賣點真係 似隔到少少 + 通話好

希望電池耐用 d, 之前部一代用咗一年倒,
滿電都係用一個鐘倒收皮

你帶隻Sony 出去講到電話切咩都得

第一次聽 原來係蝗語

岩岩買左， 佢話31號送黎
但發現31號冇人響屋企收貨， 係咪可以改遲一日先送
或者應該點做。。。

如果轉黎轉去 一定airpod方便D
我自已淨係連電話 所以無呢個問題

Apple野唔會買第一代

以前既經驗係宜家第一水唔買你有排等

覺得點？好用？

所有無花灑設計嘅收音都係冇咁好係人都知，你估AirPods 個柄多餘嫁咩

香你老母呀屌
好學唔學學埋啲垃圾蝗語

1個禮拜

我今日先買pbp

女朋友個名

推下問題先

請問佢送貨係咪多數office hour到，如果冇人喺屋企係咪寄office好d

原來Apple都有AppleCare

又唔見jabra elite 75t有咁既問題

咁垃圾都有人買咩…
音質差到傻

係咪update iOS?

b&o 好定AirPods Pro 好???

sony啲聲真係好奇怪

點解要咁做

一味話Apple奶共結果成班話要用Samsung Pixel
我覺得你地可笑無知姐
我冇反駁啊 純粹係想講個現實出黎 我每一次都係咁話
成班雙重標準仲好意思出聲

btw 你地一同人唔同立場就淨係識label人 如果你地講道理我唔區啊 不過唔係呀嘛
唔怪得連登咁易俾人帶風向啦

買左sony幾日

好老實講 兩代都用apple pods
如果因為音質 一定唔會揀apple
但如果係方便 佢第二都無人敢認第一
如果你用apple

Air pods

你咪戴住佢搭車試下傾唔傾到電話囉PBP都做唔到啦

樓主，其實你知唔知「真香」個典故
樓主老母好大鑊

唔講以為你已經用緊pro

啲人傾到電話就得嫁啦，其他唔理

Same

真香、an俠同idog都係推post能手嚟

幾時出airpods plus, pro, air, max

就係用黎傾電話咋嘛
聽歌一係momentum tw 一係插線
不過iphone冇aptx其實用momentum都係哂鳩氣

B&O > Sony > Bose > AirPods
(2k樓下)

有無人知Beats PowerBeats Pro 好唔好用
好似都係H1晶片

諗下可以襯返新機隻po po綠 條氣會順返啲

即磅水 星期四有得拎

好唔好用？

我睇過官網話佢會連續送3日
3日都冇人收貨就會退返公司
我之前試過就係送之前會call 定你
你今日拎唔到第日再送
但你之後可以打上速遞公司改時間

sony d 聲好奇怪
全世界應該得連登仔會咁講
好好奇話聲怪嘅其實你平時聽開咩

其實我都覺Sony 同 AK 啲聲奇怪

聽歌俾你食咗？你咁講apple都唔使賣PowerBeats Pro 啦PBP冇個花灑柄一樣嘈雜環境傾唔到電話

我就Airpods 2轉Sony
Active noice cancelling真心正 轉返ambient sound都清楚
但無Airpods睇電咁方便 要靠佢跌到70%/50%有提示聲咁 不過未試過用盡個電盒 同感覺上叉得比airpods快 (無測試過)
同埋就係因為佢係靠入耳固定 無Airpods戴完咁無feel 即係airpods可以停歌之後唔洗除就聽到人講嘢 長掛耳都ok 但sony就有少少feel

已買，加埋apple care

下個月2-5號先送貨

呢家野好主觀架啫
sony味精我不嬲唔啱 鍾意apple果隻乜柒都冇tune過
某隻淨係重bass=好音質 比apple收購左嘅牌子就真係垃撚圾

三星只係中國貼牌機

香你妈龟孙子

香你老母
大陸話

beats呢隻牌子所謂好音質就係極多量嘅bass仲要完全得量冇質 其他音域就更加得啖笑 sorry叫我買pbp 我真係買返漏音牙刷頭算

唔好話政治 連登真係正常番
咁多打手 2000 都可以吹奏
共狗牌子一堆500起跳 唔講
用英文自己search下 都大把200美金樓下

會唔會聽嘢1999

唔該巴打
如果有awb no. 我打去問下改唔改到日子先

仆街，問緊你講d話收音你又轉topic 去音質

我第1 代
仲好地地

大家刻咩字？

真你老母臭閪香咩柒頭 你老母個閪就香

無新色=用返airpods1

sorry 係咪我講得唔清楚 我咪話講電話airpods 音質mtw

Sony個awareness mode係幾好j
過馬路開住同冇戴一樣聽到周圍d聲

出面百幾蚊都有無線耳機啦
蘋果已死

AirPods Pro 滿載技術卻體積精巧，完全根據我們的系統級封裝設計而打造；配備 H1 晶片，從聲音到 Siri，為各項功能提供強大的驅動力。

未用過 apple 耳筒 + iphone 嘅人係唔會明

2019年仲見到呢句

2000蚊

環境聲呢樣野 bragi幾年前已經做緊啦 唔使吹奏

Apple 設計的 H1 晶片採用 10 個音訊核心，大大減少音訊處理的延遲，進而做到即時降噪。

配搭 iPhone 效果比起其他所謂 HK$500 起跳或者 US$200 樓下更佳

都係嗰句，未用過嘅人係唔會明。

有刻字？
我廢事等所以唔刻三十一號出貨

諗緊圓呢個好定Powerbeats pro ..

諗緊買呢個好定Powerbeats pro..

仲有sennheiser

我就將會由senn轉過去

Apple代言人？

OK WOR !!

一樣
mtw暫時(仲有mw07 )聲都係冇得輸
不過收音 電 同個盒都係垃圾級
同埋iphone過唔到aptx 其實同廢左一半冇分別

同 taipo 相差太遠

條野短左=電細左=更快打柴
聽15分鐘歌收皮不是夢

買左

係，屋企隻老虎要刻佢同我個名

Senn真係令人又愛又恨
唔記得叉電過兩日實仆街冇晒電
講電話又係講到炆

舊電唔係條野到

傻豬嚟 嘅佢先係你親生老豆呀 點會未屌過

咁係邊到

等開箱片

但音質真係最好係佢

Bragi隻垃圾都拎嚟講

樓主大陸仔

Pixel4失望

三星呢啲垃圾真係送都唔要

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

睇下啦，2、3樓都仲有資訊記得睇下

【正視聽：反思行動及行動數量】

肯撚定又係倒水電

邊度 我air pod1 壞壞地仲要好多耳屎

買個爛鬼耳筒
200蚊
不過了

仲有 libertone track air +

天滅中共都得

都睇到嘅

出去screenshot返嚟都reload lihkg
真係俾iOS13.2吹脹

奶共收

我都屌過喎

仲有邊個未屌過?

真係學到野

拉 垃圾post

又嚟支那仔引戰狗

蝗語，又block 件

未撚用過airpods先會咁講
用過就知除咗唔入耳基本上屌打晒其他true wireless耳筒

笑撚死係咪你未用過其他真無線

今次出晒所有功能+埋H1 chip
應該其他牌子可以收皮

等smt減價再買

倒水速度都完勝其他藍牙

Apple不嬲都奶嫁啦
個keyboard連台灣國旗都唔見左

唉 好失望

我同時用梗MTW同AirPods ，唔見得兩者係perfect substitutes

可以換新？

任換

一年咩理由都得？幾 錢呀？

加299+299架

即係成本2500用兩件

其實係無乜大障礙
不過對比airpods一開蓋就有得睇會有比較咁

音質只要唔係差就得
舊airpods只係因為唔係入耳式而我戴唔到所以先冇買到
呢對pro都係為咗方便先用，其他時候我係有dap同有線耳機

買

使乜買apple care+
用到11個月個陣屈佢會斷線+倒水電，就會換對新嘅俾你

買咗Airpods 2正傻仔

點解？
我Airpod 1 轉 2
2係抽獎抽番黎

垃圾得過Pixel 4號稱2019最垃圾flagship wo ching

真咩撚野香
依度係連登
要講蝗話就返圍牆講

真無線講音質真係多餘
你有無限budget都買唔到隻比得上正常有線iem
而且anc本質上就係破壞緊原音
所以點都唔會音質「好」

Stand with Hong Kong

作得幾好 不過off topic

search清楚邊部公佈設計先啦傻鳩night mode唔知邊個做先嘅呢

360姐係360內置蠱毒

13.2

$2000 headphone
舊電用兩年半就打柴
真心唔捨得買

apple 啲防水嘥氣嘅

整個裝置優化過程，均由三星的裝置維護系統作處理，360 公司僅提供垃圾檔案數據庫。

買care+ 可以捱到去4年半

係連登用「真香」，係咪弱智

AirPods

求屌醒，不如你出post正視聽，我幫你推

咁講某淘一百樓下都有添

人生有幾多個兩年半。

點解無自己取貨

係咪 10 月 31 日一定到？😭

已出貨，聽日會到

一年半都已經腎虧，點捱到兩年

大撚把傻仔衝住買

Ios12 用唔用到？

好似唔得

但3叔個mon同cam d 色水預設鮮色得太假

音質如何先

成2000蚊 起碼一定輸比平佢少少既sony

已買

美心2.0

未出就知音質你係咪Tim Cook

吓？！唔係啩
Sony已經唔叫好啦喎

on9 pixel打手果陣iphone流傳緊果樣就屌定先
點知自己pixel公佈埋個柒樣出黎，而家就話自己發佈先好威威明明iuser都唔鐘意個設計，隻pixel仲自取其辱

有，60日內買就得

一堆mk中學生實問阿媽拎錢買